經過呢次 先發現香港人並唔係咁冷漠

以前覺得香港人冷酷無情
路過見到阿婆仆街都未必扶個隻

但經過咗69 612 621 同71之後
大家都好似更加留意身邊嘅朋友甚至陌生人
小至見到有人搬緊重野就主動上前
大至見到有人想輕身會集全燈之力去開解

我係一個兩老都藍到仆街嘅家庭長大
係612開始就比兩老一直監視住
出個街都問長問短 要時刻報到
更加唔可以去野餐發夢
雖然唔認同佢地嘅立場
但為免家嘈屋閉（雖然已經嘈咗兩獲，依家仲同老豆冷戰緊
我都係好聽話咁留係屋企無發過夢
剩係做文宣工作
但見住各位巴打係連燈講邊到要人
見住各種一呼百應
見住各種開解想輕身者
我都會睇到流馬尿
覺得企唔到出來真係好對唔住大家

以前唔會因為自己係香港人而開心
但我呢個六月起 我會因應我係香港人而驕傲。

各位繼續加油同對唔住大家。